遲啲國安法過咗之後，連登會變成點？

祖國萬歲

我的心只向紅太陽